Eén of twee stijve gales en de opkomst van een lek zijn ongevallen die ervaren zeevaarders nauwelijks te noteren en ik moet goed inhoud als niets ergers overkomen ons tijdens onze reis.
Adieu, mijn lieve Margaret.
Wees ervan verzekerd dat voor mijn eigen bestwil, ook als de jouwe, ik zal niet overhaast tegenkomen gevaar.
Ik zal cool, volhardend en verstandig.
Maar succes _moet_ crown mijn streven.
Welnu, niet?
Zo ver ik ben gegaan, opsporing een veilige manier over de ontoegankelijk zeeën zeer sterren zelf te getuigen en getuigenissen van mijn triumph.
Waarom niet gewoon doorgaan in de ongetemde toch gehoorzamen?
Wat kan de bepaald hart en opgelost, van de mens?
Mijn zwelling hart onvrijwillig stort zich dus.
